寶礦力其實係咪同囡囡體液相近?

汁定汗

閪汁

寶礦力甜嘅，囡囡啲白汁咸中帶苦嘅

寶礦力啲廣告好撚正

即刻落樓下買枝得
一路飲一路j

係d女好撚正

估唔到韓國寶礦力廣告拍得咁靚

第一個係zard

sorry,原來叫一色紗英

不嬲每次打完J都飲返枝寶礦力補充番體力

係
同時亦都同麻甩佬體液相近
飲寶礦力即係飲緊麻甩佬精華

有無人識一色沙英

J以前既佢好啦

勉強咗啲喎

有冇試過男人做主角

後生春馬同結衣

補充精液

福山雅治